突發 ！有傳警察死左？

咁益佢

第一滴血

有請小鳳姐

ot錢呀拿

幫佢地boost戰意，
咁聽日就會打得更狼死，
我就唔覺會。

真係恭喜曬喎

假野啦
好明顯只係想激發聽日班魔警獸性大發

下 咁安祥？

開心死

關我撚事

假的 九成九

sorry

假到痺
作故仔可唔可以作得好d
睡夢中過世 咁流既野都有人信

每日10個就差唔多

佢地利用依個傳言想合理化聽日殺人？

唔知真定假，但死一個就真係太少了
啲手足比佢地打死左幾十個

yeah

死得遲啦屌

回帶